有冇人牙骹擘大口會啪一聲

幾年前覺得一邊牙骹緊咗 好似擘唔盡個口
忍咗個幾月決定出盡力擘大個口
結果鬆咗之後每次擘大口果個位都會啪一聲
啪咗幾年 其實係咪甩咗骹
雖然唔痛 但我驚啪得多一邊牙骹啲骨會啪大
有冇巴打分享吓

你老母牙骹擘大口都會啪一聲

岩岩擘大口真係會啪一下
好多年好似冇點留意

你冇撚嘢呀？

有時打喊露都會

係咪得一邊

但我家陣次次擘大口都會
試過有次周圍好靜 有人坐我隔黎 我擘大口啪咗聲
佢望咗過黎

推

Cool 牙之前有，cool 完牙之後無左。

點解有聲醫生係cool 牙前同我講話我個牙骹"歪"左
Cool 牙過程會自己正番，而家cool 完之後已經無哂聲

我牙醫話經常咬硬野就會咁樣

呢個真 我個fd都係咁
不過佢個程況俾你差d

1.戴牙膠固定先
2.然後先再cool牙
3.最後cool完牙睇情況做唔做手術

建議樓主搵牙醫睇下 我fd係照完x光左右唔對稱 唔知乜撚野過長

我係左邊會甩左下咁既聲

我都會情况同你差不多

我右邊會啪一聲
有時會冇左聲,但個口同時擘唔大

我有時想講野會講唔到出聲 唔知關唔關事 如果唔關我要去睇心理醫生

係喇係喇

慘

識人打喊路打到下巴甩臼

試過 過咗幾個月自己好返

係地鐵一擘開個口成粒香口膠跌左出黎

我兩邊都有聲，已經好多年
係咩問題

我都有咁既情況 上網check好似叫做顳顎關節症

冇咩影響就冇點理佢
之前有段時間擘唔大個口真係想睇睇佢
連食野擺入口都差啲擺唔到

search TMJ
細個日日食香口膠，食左十幾年
早兩年擘大口啪啪聲睇醫生話係TMJ
唔嚴重到痛都冇得醫，因為痛既話就要做開面手術先搞到

屌你 成件事勁恐怖